因為蒙面法Alan walker 咪入唔到境

[img]

【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

唔去集會佢無事，不過fans meeting就肯定三人以上

樓主自爆？

有左不推文回覆後
大家就真係可以叫人

唔好推

唔好推